kepa定牙早安

軌仲出佢？個新龍傷咗？

。。。

係

樓主燈力強到

屌你老味蓋狗

Kepa真係黑氣石

Karius

千祈唔好燈我鏝

比kepa打傷

對Kepa基本上起腳中龍就入

蓋清

利奴勁啲

車迷叫kepa做哥基都幾好笑

一個一號龍 150k周薪
一個二號龍 點比